中左紅眼症，點防止傳染俾屋企人？

中撚症紅眼症，點預防傳染俾家人？滴露洗衫，加消毒門柄？

問醫生啦仲上網

搬走幾日

唔好對望超過3秒

要戴紅色google，無戴千祈唔好開眼，
否則會殺死好多人

紅眼症只係一個symptom 可以係敏感或發炎 呢d唔傳染
你有病發燒就會傳染
睇醫生睇下係咩事先

滴藍藥水